大學畢業以後，身邊好多人變得又聾又啞係咪正常？

或者係其實唔關畢唔畢業事，佢地一直都係又聾又啞

唉

唔好慣

【突發！著哂火！】 全部人上Twitter #HKIndependence！